成日諗閪女人點解可以恰多腎

明明多腎靚q咁多

非

上次我打到佢哭

1.多腎醜好多
2.係多腎恰娜璉

妒忌囉

人品差囉
以為自己最紅
首歌又霸曬黎唱
成日賴搞笑，又唔知自己好做作

因為多腎唔埋堆

多腎真係愈睇愈順眼
相反個閪女人

。。。

講得無錯

因為閪女人係師姐

因為根本無恰

忍唔住笑左😂😂

多賢正過閪女人咪被人恰

牙閪係大婆
牙腎係二奶
明未？